小妹想收集一啲大家對我既睇法 歡迎大家入黎留個言同比個like👍

個個比 都唔留言🙄🙄

豬遲

何止俾
一陣負評完再 block 埋你

點解你明明係男人又要扮做臭雞???

點解要屌狗

樓主好靚 身材好好

好靚女

可唔可以俾我屌

小妹潔身自愛 唔會隨便俾人屌

鍾意iris既人唔會差得去邊

一場拜迷, 點都要撐

迷哥反雲

屌狗地盤佬

i love u

真